amazon 運gopro 8

Amazon 無seller會寄香港
集運有電池又唔運
但係追post 有巴打買過bundle
有無解決方法?

Black friday嗰時直運

gopro係ship香港的，不過呢排疫情關係先cut哂global